====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: (4) Comparée à la relative jeunesse du parc des véhicules privés , qui s ' usent certes plus rapidement , mais dont la moitié a moins de cinq ans d ' âge , cette vétusté traduit le délaissement dont ont souffert les équipements collectifs , c ' est-à-dire en vérité leurs usagers .
Entity Name (Type) :: (4) Comparée (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
(4) Comparée (LOC)
Total entitiy counts: 1

